國泰推大選免費改機票優惠 大馬內政部轟推動變天

馬來西亞內政部副部長諾嘉茲蘭昨日(28日)於Twitter發文，指國泰航空推出優惠，容許大馬國民如所買機票日期撞上馬來西亞大選日期，就可免費重新預訂機票或更改航班，他諷刺此舉是推動政府更替的商業手法 ...

因涉嫌販運700噸白粉原材料而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍，其所創辦的東方日報報道

留名等睇東方點報

等睇馬來西亞禁國泰飛馬拉